有冇人想傾下偈？

呢度傾又得
Tg我又得

男人老狗用Queen係咩事
Btw好耐冇見

Queen成隊全部都男人黎

冇

你狗黎

推

好似推唔上

worth

傾都無用了 改變唔到事實 實在無條件追人

好似鍾意左個人 但係太自卑一直唔敢表明自己心意

努力改變自己？

好樣衰咩？

歲數問題 如何改變
雖然講出黎人地一定講差好少 但處於唔同階段

有人溝算唔算樣衰 不過大家都內向同未到最熟

有啲問題係解決唔到的

有人溝就唔驚啦

我係好鍾意左個姐姐 自卑too 比人當小朋友 可能有心情或者無野做先搵多啲我咁

應該唔算既，咪keep住再了解大家多啲先囉

對吧

你又有你道理 但係都係想愛我愛嘅人唔係愛愛我嘅人

表現得成熟啲

年齡真係唔係問題 只要思想成熟都可以睇落差唔多 多數姐姐鍾意成熟穩重嘅男仔

姐弟戀越來越多

自問比人覺得小朋友皆因太襟老

一直返工 返到個心不停跳 只要佢係我隔離就好緊張

佢岩岩出黎做野 而我仲讀緊書

脈搏跳得欠正常 動作也異平常 答的非所問 太緊張
望著你舉止走了樣 皆因太過樂暢 心中也覺酥酥癢癢

相對難度亦高好多呢

要多瞭解

差唔係好多姐清

咁鬼叫你鍾意

tg傾
crrto
絲

咁又難啲嘅 係呢斷時間你地唯有就多啲私自出嚟玩 比個成熟穩重嘅樣佢 令佢覺得你可靠 至少唔好friend zone你先 同埋每個女仔鍾意嘅性格都唔同 最好就了解下先啦 加油

3 4年囉 最快都要讀多年
同埋人地圈子大好多 選擇自己多好多

我明呀 屌醒我喇

識左3個月 網上識 無共同朋友 好難約得出黎

但依啲野唔係講咩，如果佢真係覺得岩就岩
雖然多數都唔會

無

點解要屌醒？
成長過程黎

我的愛溢出

無錯 女方都想有啲面喇 條仔仲係學生

睇下戲 佢有野想買又陪下佢行街 再唔係一齊出嚟做下運動 見佢返工返到頹就約佢出嚟飲下酒聽佢呻下囉 好老土但溝女真係嚟嚟去去都戈幾招 啲女受米得

唔一定關依啲事 得就得 唔得就唔得 試下囉

因為好攰 明明我就無條件追人 但都咁 好犯賤

邊有人呢？

我知唔得就唔得 但個情況猶如你想追個同事 但失敗左你都係要見到佢
我個處境就係類似咁

想識耐啲先 穩陣 依家未夠吉屎

唔得咪做朋友

好多都失敗連朋友都做唔到㗎嘛清 更何況有啲野要對足佢幾年 好難捱的

可以一直收埋收埋唔講既 自己諗啦

收收埋埋好辛苦

但都可能係最好

嗯.. 見步行步好了 一陣原來當我普通不過嘅朋友 做多咗仲尷尬
有時比人講可愛 得意 我都唔知要開心定傷心 或許算好感一種？

冇絕對嘅最好

心態問題

觀點與角度

好難講

有時見到大頭相或者其他野有動態 都係唔見有回音 而我戇居居咁繼續留意手機

都算係好感既
但唔一定係對象既好感

明

唔好咁上心 越上心只會越辛苦

叫無比人討厭

大家步伐唔同，分手邊緣
唔知點做好

係起點

咩步伐？

我試緊控制自己 但真係好想知佢做緊咩

hi

沉晒啦 遲早都要死心

有時安慰自己
先識人3個月 慢慢來
但有時又諗 人地識一個月手都拖埋

正常既，但諗下點樣令自己值得人愛

早就沉到落谷底
鍾意咗佢後 發現自己都唔同咗好多 多咗好多好嘅嗜好
其實係想識埋佢嘅興趣

個夢慢慢發都唔錯架

適當時候我都有問候下 正正經經咁 message上唔做煩膠 開下玩笑